‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [195] 咁快又1001

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」：
從2019/1/15 14:00(UTC+8)起，將舉辦設施活動「與馬戲團共度夢幻時光」。
本活動可挑戰闇屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

光屬新角／龍／符：

光槍(常駐) 活力 抗毒

光老夫

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
人物首抽推薦：
5星角色+5星龍就可以開局，兩者同屬為佳
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
首選：

其次：

(真火)T0:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

Stats calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?()

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

巴士佬下次咪行咁邊

-1槍 3146488

眼訓遮大家 聽日再戰

估唔到打條真風會打到絕望 sorry大家

有廿條毛 有無野打

有29條

任回

7671710

last了

-1槍

真火

齊人我開

0070433

冇人？
冇我就訓

打 有無奶

要訓了,辛苦哂再也巴,MIT巴S巴

weak晒?

MIMIMI+++

些些

等緊炸仁開

等入

6137110

仆街 升左lv

入左佢地場打左場

肯開未

好辛苦先排到4場帝國

Weak算

我都就黎升
得返千幾經

屌 又20%冇電彈左
打到咁後

有奶咩

12點講話weak 搞到宜家

5507633 real last

維巴幾日冇同禾挽 係咪嬲咗禾
禾想del驚了

s巴，拜仁巴last

打多兩場啦 彈左

奶打我都ok

7795029

想開埋箱咋

think too much

4481096

矛人開唯有跟

不打了
sor

唔好咁快放棄 可能過到

你開？

針!!

我指佢死左禁放棄
我訓

ok, thanks curry

岩岩尾場有機會打死佢

thanks s巴，再巴，拜仁巴

打唔贏 唔晒大家時間了

打咩？

針左幾個鐘終於落地啦?

raft巧巧玩

rich

唔來做csl牙牙牙矛牙到再再再牙珍牙牙牙

同frd兩個人玩到去燈塔
日日殺魚
不過無心機繼續整靚隻船

抱住唔請都冇所謂嘅心情去in就唔野好驚

rich yeah

禾計熔爐都冇整

依家隻船不斷向橫發展

buy

好好玩
不過好快玩完

但變左又要搵工

掛上左成甩鐘島仔刀冇個

兩個人玩勁辛苦
又要種野又要勾野又要潛水挖野又要打魚打雀
得閒仲要停船上島仔挖資源
啲野用用下又爛
成日肚餓

大家好 和是鯨蛇
raft 是一慣真震的先殘遊c

唔請都冇所謂姐
可能請呢

可以幾多個人玩?

原來新年嗰武器包可以買兩次
android一次 iOS一次
係咪因為隻驚超人棄所以無人投訴

超人棄

好凍今日

洗左4日都係得80個章

你差金定銀

第一次野隊過到真風

月光精呢

金銀都差

各有幾多粒? 有冇計埋普通龍果5張符

地鐵見到有人玩浪費

收到風 月尾有必得pool

有呀 金得12 銀80

3000黎

即係普通果5張都未換?
你打高級定超級嫁

必得最少3000露可以升環 佛

我都唔夠章 等緊幾時減半就水光暗各刷返200金800銀

正牙 抽老夫

笑死人 咁都可以比賽

差唔多嫁啦 超龍, 台仔
出真龍冇人過到咪柒?

龍胖電莖

超龍

mola mola
嘿巴連登入都冇做

我想4
公會戰有冇人換隻黑騎俾我

請問有冇水短打真火流星步後拉斷教學?

G巴有片

換左你都用唔到

要人地隻角低lv過你先用到

優巴

而家N加倍 想升人就而家爆下體

Bug左單15管衝戰力打公會

傻巴 愛麗斯

傻吉歐

係喎

換了1張

四點後先bug 呀

禾又要真琴同狗狗
到時要換再出聲

佢4點後再bug多15條

巧

而家bug 左15條，陣間點打公會戰

每日頭3場打高級
其他打超級
慢慢嚟啦

冇錢課金

串錯字

未買 仲用緊琴日果千幾
一陣4點再啪

優巴，有無一周目打龍3隊推介？

好彩

日巴 而家normal關裝備掉落量x2
要升人可以 爆 下體

前兩隊用狼狗
留一隊魔法隊打三王

我地應該無推得咁快

頭兩隻王加埋幾多血

正

夜d再睇睇
今次會快好多
真係冇預到三隊打龍

又有得睇6又S巴curry

記得留番d彈藥等2月

任bug嫁喎 優巴

淫

咁快出？跳過左幾個pool?

600萬+800萬

尋日見有巴士宣傳圖
就快出

巧煩 唔知點組好

我得泳凱係r9 我應該要點組

打住兩劍先，睇下到時進度如何

禾都係咁諗
而家多咗d角 頭兩劍都有排試

召喚優巴解答

依5日都啪15管就all r9

任bug既話30管

練茜里組隊魔法隊

睇錯
應該係練狗先啱
點解會冇狗

有r7 full item

狗狗打公會, boss, ex地城都要用

今日又有碎收

有乜碎？ 智？

係

自膠 25號先派

諗住
狼，泳貓，可，深月，弓
狗，狼，智，泳可，弓

我驚咁放禾隻狗會死
我啪唔啪石升泳石上3星好

隻狗死係本身唔夠高星
唔關泳可事 好似係

朝早睇波下就打機 冗到仆街

禾同你互含唔係整到兩隊 狗 狼咩

要互含先有兩隊狼狗

諗住留返個quota 如果第三隊物理都有打手

咁樣點睇
狗 狼 深月 泳貓 弓
狗 狼 泳可 智 弓
泳貓同智可以互換

禾諗緊all in兩刀
第3刀魔法隊打3王算

智其實使唔使配可可蘿

掂啦
你黑貓同鏡華5星，3隊用魔法J

有冇82lv以下高配鏡華比禾用

可可蘿係驚狼會死，佢幫手坦下
試完唔死再諗落多隻打手

到時叫s 巴轉俾你

Oh 佢太高lv

加速果隻普通可可蘿
禾見智其實同病弓有d似

鯨蛇可能有

係，普通果隻，有加速加攻，仲可以沖前果陣開ub 幫坦

參考下

我冇姐姐係咪落唔到伊莉雅

你試下會唔會爆死

邊個姐姐

靜流

原來要有佢先用得 唔怪得我成日爆炸

打pvp唔一定要
只要你打爆人先就得

喺咪除咗充電仲要落多隻優花

1週目應該
鏡華 泳凱 美里 茜里 伊莉亞 都得

我之前 小望4 黑騎3 伊莉雅5 充電4 小雪2
上到pvp 第8

用男人

巧悶 有咩挽

Jer仔

1v 1 打下我
我想試陣

仲有2箱 救命

純 望 伊莉亞 泳凱 鏡華

射射
你好重火力

3v3 第1 90lv

靠你啦

有個泳飯係咁J 禾，所以要換陣來試下

有冇真火

6又bbg太好j

抽返隻同佢死過

就嚟要返現實世界 無得好休閒咁過日子

冇

自己玩啦你

儲錢做廢青lo

快啲強姦我。jpg

返同全巴一齊返工

G 來，唔抽

我諗緊應唔應該脫返毒

仲有老太婆要抽

我咩都唔識

#metoo

佢果隊易打過你果隊巧多
不過禾要回次數先打到 不了

2:58pm 先J 佢

結果突爆真風都係要開真風箱

你n1又識畫圖

建打夠升30lv未

未

想棄驚了

又屈

原來g男友禾玩咗個幾月已經課咗3千幾

典解 打章唔係一朝一日既事

你唔喺n1咩

炸仁都唔同禾挽
棄驚了

咁小

好過賭馬仔

連埋個帳號應該用咗差唔多4千

戒咗波馬

要剪卡

想抱mym番屋企

唔課金想靠自己努力打都唔得
冇體

馬娘

係咪有真火

又識3d

no b plz

送ac未

得 咪慢慢打到夠為止
唔使急 真龍長駐

收到風隻驚就執

躝啦

想放棄人生

Y

4

你仲有音樂台

有工in都針

地獄等

唔請

一齊
When you try your best but you don't succeed

見多幾份

唔係聽日先in咩

聽日先算啦

唔好咁

見工唔請係好小事
咁就打沉

而家d 90後真係

Lights will guide you home

dragaylia post is your home

呢期成日操作失誤 個人無晒自信

鯨蛇還有我們

呢範唔順咪掂第2範囉
新年後好真係去搵工 唔好搵藉口俾自己

寶寶又灰乜

我18後

呢幾日已經SD緊CV出街 可能真是無偏財運

101碎

Cause you lose something you can't replace

悶死寶寶了

我未滿月

真風
902 2805

龍肥咁樣點捱到2月底

我都捱唔過今個月了

9日後先有新pool

巧凍 今晚繼續打邊爐

我刀想打

起碼要儲到3月先有石再抽
一個活動先得2千幾甩
仲要唔派10連

鯨蛇都係啱做保安

牙肥

唔好做 做完個人仲無自信

情人節已經有限pool要抽啦
慕慕

你地成日屌cy爸爸
爸bi嬲豬唔派糖糖

抵啦

今日個post充滿負能量

好肚餓

禾大佬話咁樣代表佢尋晚食咗3條女

睇咩屬啦,火就可能會抽下,水光暗都唔抽了
次次都呃寶寶幾千蚊,儲埋去旅行好過

但鯨蛇龜縮開

原來係咁

我會自己去廁所

嚟緊清假
諗緊去邊好

叫牙劍帶你去

想遠定近?
我真係好鐘意去日本

理論上 情人節係風角打水raid

比你估到就唔係cy爸爸

做咩都好都唔好做保安 後生仔

原來你請咗牙劍

其實都冇咩所謂
因為都成個月假

禾刀系 崇日jj

好悶架

有矛共鬥

唔估啦,次次都估佢唔到
有風法,甚麼風角也不用抽,出風刀先再諗下

成個月去歐洲周遊

成個月假
成幾遠都得啦

唔記得咗我落街買飯係是但著兩件褸
太熱開咗拉鍊行番樓下先見到有隻監獄兔

依家訓練到佢識自己搵廁所
以前成日屙到周圍都係

有冇屙係櫃角

10幾個鐘無嘢做點捱好撚悶

有風法 有姊弓 有力架 應該真係可以SH

著開line tee同蛋黃哥

留名睇傻仔到時又抽

有咩所謂

真風都農完,依家真係睇食評先抽角鳥
次次課幾千蚊真係賣臀都唔掂
窮寶寶

今次打raid有得抱🦵🏻
應該真SH

玩左都冇一年 課左幻幾

會悶撚死 除非你返夜更 可以瞓 而家唔知仲得唔得

我個心好痛啊
抱左🦵🏻都冇老屎忽稱號

包個湯45蚊

唔使半年都100k啦

半年都未有呀
真係要節奏鳥

想叫外賣了

夠乾身 好似唔錯

肥死

乜冇半年

分一半比你

竟然冇半年
課太多了

s巴S巴mikiki有咩車過去到
係咪一定要係彩虹行過去

短期做ok嘅
但你要儲錢北上+去日本喎

芽菜

禾巧似短時間內課得最多係龍胖

點儲到咁多錢

你譚仔係咪走狗牙

46小巴
20城巴
24九巴
禾淨係識呢d

禾開始恩上買斷嘅單機驚

采頤唔補地價賣緊幾錢尺

之前冇玩過?

個站叫譽港灣

不嬲都係呢d抵玩好多

等陣幫你睇埋有咩啱你做 有咩要求

可惜嘅係買完一堆GAME冇玩過

有架係旺角過到去
聽日要去開會

走芽
芽菜出面唔會幫你擇過先煮,次次都留條好長好痴牙同了喉嚨既尾
禾芽菜剩係食中間果截
條會痴牙既芽菜尾就最憎

hea
人工低都冇所謂

仲會屙番原條出嚟添

遲啲買bio2

46小巴經旺角道
20城巴就經廣華醫院
24九巴經太子洗衣街
你睇下邊個近啦 全部都有mikiki站

45蚊可以分兩餐食

正
好似食金菇咁

編號：36-19-0001370 WA 日期：21/01/2019 勞工處
職位：會所助理
公司/僱主名稱：啟勝管理服務有限公司
地區：元朗 行業：地產業
職責： 負責管理會所設施的日常事務, 監督屋苑/設施清潔、維修和保養服務, 負責會所訂場服務, 籌備活動及興趣班 (一年合約)

資歷： 中五程度; 一般粵語; 一般普通話; 一般英語; 略懂讀寫中文; 略懂讀寫英文

待遇： 每月$11,750 - $12,170, 有每月輪班津貼$800, 年假12天, 約滿酬金 及醫療福利, 上午7時45分至下午10時15分, 每週工作5天至5天半,輪班,輪休, 每天工作 9 小時, 半天工作4小時

申請須知：求職者可電郵(rachelwong@kaishing.com.hk)履歷表給啟勝管理服務有限公司。如要索取收集個人資料聲明, 請與黃 小姐(Email)聯絡。
備註：-

有手有腳都請 又近你

栗米

要對客

陣間try try

一定會買啦

會所好hea
如果冇閪客

次次都叫基肉

但是HEA到爆

雞肉竹笙走芽棻

想課1000羊俾大介寶寶買魔女

啟勝=NHK=YOHO

1000羊都要諗?

姐係典

9成係返yoho 會所

我同你差少少 我走狗
不過加畜牲有時食唔晒
而家叫單餸

都喺HEA工 好過保安少少 最少靚仔D

PAD真係重拾極都無乜興趣
但1000羊又好抵屌

單餸感覺好掛

禾細食

PAD最麻煩就係日版用唔到香港信用卡課
要特登去買ITUNES卡

轉AN雞課

小米囉

全巴教禾搵錢錢

我淨係食勿演淆玉精當
好憎食tamjai D FD成日要去

返工

有公告

小米都食唔晒

又送5星卷
呢次真係留返了,等多十隻八隻角先抽

有fd
個一年先單拖去一次

我個富屠牛牛十萬輸到得返萬5 而家望一望都精神

走米

過橋小米大辣

豬左咁多有咩感覺

BTW
更新又唔送10連了
典玩落去巧

禾滴笨友就屎梨

走米加細土非

怪自己技術唔好 仲埋以後月供返股票

龍超 帝超變兩翼
之前3翼刷滿建果班典算

禾冇同你食過呀姐喎

成個月冇食過譚仔了
番工呢邊冇

一丁友食譚仔永遠叫唔到雞翼
約禾食未

冇架
係咁架啦

早升早享受
遲升慳幾條

編號：35-19-0003930 WA 日期：22/01/2019 勞工處
職位：荃灣墳場保安員(夜)**
公司/僱主名稱：港安警衛有限公司
地區：荃灣 行業：地產業
職責： 負責保安工作,處理突發事件

資歷： 小六程度; 良好粵語; 懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 持有保安人員許可證

待遇： 每月$14,000, 有每日交通津貼$20, 下午8時半至上午8時半, 每週工作6天,輪休, 每天工作 12 小時

申請須知：求職者請親臨新蒲崗雙喜街5號福和工業大廈1樓港安警衛有限公司面試。查詢請致電22039206與陳 小姐聯絡。
備註：** 僱主有意聘請合乎中高齡就業計劃資格的求職人士。

可以打足12個鐘G男友追返進度

到時1條毛換到10/12.5體
仲抵過真龍

禾啲毛毛

如果遲D回毛又係50石就爽了
真係狂刷

返12都係得幻4
以保安黎講算唔算少錢
呢個禾睇過
個招好似掛左係到好耐

叫禾咪得

仲要唔會好似體咁越來越貴
無限打

好少錢 12 萬6 萬7蚊左右 但是墳場完全無嘢做 算喺咁上下

單打團體mode冇得auto

幾時

自私食

睇唔明

你都入埋黎囉

改完之後毛毛可以好似體力咁開房
但冇得自已一個人出晒4隻角色
同埋冇得開auto刷

嘩屌
隻手乾燥到龜烈
又痕又痛

買嘢查手

之前好似講過調整毛上限/回復速度？
今次影都無

射落隻手到會唔會快啲

有講過 今次唔改住 好似係

就執都仲唔改

又得

點解我好似明你地廣咩

連變龍嗰到都未打到

比雀咬個到起水泡
鯨蛇應該係咁先

協冇得開咋？
嚇死禾以為冇得自已就咁AUTO單刷

其實你係未夠熟先過唔到

渣GA

一路好走

協無得AUTO,其實有好有唔好,不過到時肯定多好多人開房

會好快完一場
不過冇得掛雞

Sor 但用毛毛開冇得auto
點挽

棄了

準備見證鯨蛇變birdman

本身用毛都冇得auto

笑撚咗出聲

禾好似突然識射野

鯨鴕

又要搵師公法國賭神出手

之前唔識射

知錯了 禾錯怪咗佛心cy爸爸

編號：37-19-0000698 WA 日期：22/01/2019 勞工處
職位：客戶服務保安主任**
公司/僱主名稱：世紀服務有限公司
地區：愉景灣 行業：商用服務業
職責： 負責督導及處理日常物業管理工作，包括客戶査詢，訪客登記，以及屋苑保安工作。(面試請帶備保安員證及品質保證系統證書(QAS)、身份證、相片一張、三個月內有效住址證明、 銀行卡及學歷證明文件(只供招聘用途))

資歷： 中五程度; 1年經驗; 良好粵語; 一般普通話; 良好英語優先; 懂讀寫中文; 略懂讀寫英文; 持有保安人員許可證; 有住宅保安經驗，能操流利英語優先，即時上班優先

待遇： 每月$17,500, 有晉升機會, 新人獎及介紹獎, 上午7時半至下午7時半或下午7時半至上午7時半, 每週工作6天,輪班,輪休, 每天工作 12 小時

申請須知：請親臨香港荃灣青山道388號中染大廈20樓2008-2011室世紀服務有限公司面試。查詢請致電24842359/ 60163908或24842300/ 68732694與潘先生/黃小姐聯絡
備註：** 僱主有意聘請合乎中高齡就業計劃資格的求職人士。

@鯨蛇

頭先又食左KFC
就死

連續兩日都食麥記應該都快

返工真係諗唔到有咩食
維持生命

帶飯

禾食左4日

公司唔容許帶飯
老細話有味

淨白飯

唔俾帶飯真係第一次聽

佢俾你帶, 但6 7個同事塞係一個細PANTRY食
咁咪=帶唔到

鯨SIR好似無玩龍胖之後就無晒自信
以前嘅鯨SIR唔是咁樣

70話39好恐怖

鯨蛇幾時回家

鯨蛇幾時回家curry 禾

嚇親五肥

1年經驗喎

講話要 其實都請 缺人到仆街

會所工巧多女女

想返墳場了

會所洗唔洗保安員牌

應該都要 出旺角人力資源上2日堂200幾蚊就有

其實禾有
但唔g放左係邊
要補領
好煩

我個張過咗期

巧眼訓 恰下先

畫畫到有得試工
仲見唔見csl好

撞咗時間定點?
真係好唔想去就算

見埋 無蝕抵
人揀你 你揀人

但畫畫工又係sale野多

突然法國食蕉都唔係咁差

So weak

睇鋪都恰得

帝超變2毛是咪唔洗打住
全力真火

你自己鐘意就得

畫畫工仲要係銅鑼灣返
真係cls

頂，2:58 唔記得J

畫畫會唔會有得發展?

唔會
賣小品野

我覺得後生仔唔好做保安 真是要揀物管呢行就做會所

物管咪又係高級少少既食蕉

我以前有條女做過物業管理 坐寫仔樓 多嘢做 但喺都幾舒服 返5日半9至6

夠鐘打機

喺 都是比人屌

份糧就係出黎比人屌

未有人買野咪恰得

坐CCTV房唔怕俾人屌

龍胖啲人咁有錢嘅，個個都唔使做嘢

有D牌 做咩都得 大把地方請

扮緊工

咩牌

尋晚有人頭痛一早weak咗

老細去左開會

可能請左鯨蛇

邊個

保安丁牌 做防盜

好迷惘牙

咁後生做咩嘢自己鍾意啦

想做電莖屍

其實開下直播打機 可以試下

直播真龍24小時

岩呀 唔試下又點知得唔得 你睇下屎耐母

鯨蛇可以試下 呢度已經1001個粉絲

直抽打bio2
1命爆機

有無真風

1命 笑4禾

mr a唔知好返未
等緊睇佢bio2刀仔爆機

差1LV就120RK

刀仔有耐久

G男人D馬飛喺咪可以存埋下次用

可以

希望馬戲團25號完之後有野打下

體力減半

換過g mic開台打g

黑到入驚

ok

出埋樣

有乜g 打？

幾時開

開真風有無人打

依家好少爆冷
通常都係儲鋪勁嘅再賭
要上網今次啲天團分左咩區
根本就係睇馬經

打渣巧 禾屎鯨蛇
真癲邀喂大渣推薦衣款由屍 dragaylia lost

Gun

光奶過真火

禾以為會係日文台 香港人desu

仆

其實點樣打十幾憶 喺咪唔洗瞓

跟

笑撚左笑撚埋右

打緊街場 打完開

暴斃炸死左

395－8116

bot同加速器

仲有6分鐘又要爆體了

差隻火奶 無人就開街場

Bug左單轟落去了

有

原來都是歪掛 仲以為真喺有人會咁樣打

我慢左

仲有29個人谷1個人分嘅打法

珍風
380－6411

開左新場

30管?

無團 120LV喺咪要搵個中文團入

可以搵千年戰鬥
3勝團 好似係
不過每人每日要打3000幻分

363－8444

肝到咁為咩

典打

不如出怪我引個頭火短去打怪

為左一甩ヒヒイロカネ

5分鐘 一隻95lv hell
打30隻2個半鐘搞掂

最煩係刷肉

打唔嬴隻嘢次次都要放出街

無體了

我都差一條毛

無掃地卷

咁我都做野先,謝CURRY

習慣咗出怪引頭

weak

頭先得我一個打石頭怪差d打唔爆全場食傷

btw石頭怪如果唔打死比佢放左技扣幾多

出山啦 鯨師傅

我打街多 成日冇人引頭啲風去晒中間
所以我引完啲風先去打怪

D 肉喺咪可以留下次

要對面現實

無衝突 返工賺錢 賺咗錢就是拎嚟洗

但gbf要肝

我輕鬆玩唔覺得肝

小屋有新嘢買 準備裝修雞竇

七影帝劇場版連nexflix都有

有無人有玩大陸果隻雀魂麻雀game
有內田真禮配音

有冇巴打打真火??

唔好追啦
又唔係限角
你打完活動未？

咁睇唔開追常駐up
抽到光法咪升囉不過又唔急既 符暫時無太大用途 不過唔好賣 遲下可以裝2張先再算

打真龍你谷左一隻先 唔會有資料一次過谷2隻 至於真龍 我比較建議真風先 門檻較低

你個box得尊比較有機會打到真風龍 真火差好多

谷既話祭壇3030 刀訓1616係基本 但你條龍0突既關係 一定要綁斧+其他大力尊carry
2突龍就夠血入場 4突就有理想既體質同dps

髮線真喺向後移咗

團長好廢
淨係敢揸伊利沙白對波

肥浪有無過漫畫

肥婆有無追漫畫

知你微課 所以果陣我推尊+多火龍+多龍多角滿足左打真風需求先

唔懶先追

仲未過到超級, 點跟

劇場版金好似媾到個肥婆

活動果d mana換晒啦？
你可以刷下章準備真風
你而家應該有3粒星沙 加埋下次個raid就整到5*武

漫畫見到金已經出晒水

我都出

呢個新玩家都玩得幾勤力

打左3場先=s巴一場

幾多傷

S巴一場百四幻

得50萬真係要反省下

禾刀係
.gun

2月中有情人節限定池 3個月頭會有6％池 到時候睇岩再all in

禾反省緊

你個box休閒玩其實已經好舒服 只係打真龍對配置要求高dd

禾巧似65 40 50 第2隊物攻rjj咁

吾巧踢禾

可以幫禾rjj 嗎？

我想問大家最常用邊張符

暴風之譽
火山女王

星沙係其中一樣材料
其實仲有好多
你可以上d game wiki 睇
你而家應該都係keep住打下寶珠升主城lv (好似要去到lv7 個鍛治屋先可以升夠lv整530屬武）

依句真

Next

星龍祭的主角

禾有講錯咩
呢兩張以外 99%咪又係龍化牙伯

加10%經果張

龍床龍瓶皇的威嚴

你冇錯 錯在我未換到符

雪落之街 掛auto幾好用

auto好似加防有用d
張卡爾走佬符幾好

禾打晒3次

模擬戰

真火呢 仲未開箱

光補過真火 不過要帶槍斧

賣哂

全靠s巴
J住先

真打 巧似係

禾打得30幾萬 可唔可唔巧踢禾住 我搵到錢課金會打多D

全靠s巴

踢左

太遲了, 會戰都開始左
課個戰隊pack定定驚先

水槍拮拮下入咗火堆

S大大

影柯屎圖躺分OK?

Ok

唔豬今次keep唔keep到20內

要靠S 大大

求curry

新雞竇又裝修好

圖

七大罪真係巧巧睇

越睇越似我們是妖精的尾巴

睇下先

冇看過

有3格廁所

打晒3次連S巴車尾燈都見唔到

床位

房嚟

有水床巧高級

收錢收到手軟

可以唔洗排咁耐

經理 上房間

禾刀系

肚餓了

樓上都是

呢個po d人好變態 我出翻去先

樓上咁open 既？ 玩多p?

玩完一件轉房玩第二件

係囉 成班都變態 llc gay乜都有

S 巴，三王啦，係你表演既時候

鯨鴕話佢今次要打起馬5百幻

好似得90幾
我上車再研究

成個POST都係講公子

唔係講龍絆就得啦

點先打到百幾萬

[有圖] 變態男劫夜歸女 逼除內衣褲 女街坊梁小姐：「我會好擔心呀」

雙降防加5星爆LVLRANK9爆裝

好彩冇訪問我
如果唔係就吳小姐.jpg

現充

邊係 落街買晚飯 他們想要強姦我

打到 真火了

巧悶

真火？

去食女

啲女好悶

咁食仔

禾大佬誰也可以

有新野打未

渣ga

幾時食譚仔

莉莉打真火突老夫定利維坦好？

7619436 真火

利維坦

你想幾時食

你幾時得閒

平日返工
星期六有個行山團未定到成唔成團
鯨蛇呢

我星期六都行山喎

最好星期六

今晚無飯食想去葵廣掃街 有無推介
繼光香香g一定食 但其他無心水

幾時curry禾

奶西

林晶記

邊度

林昌記

食咩
好多年無行過果頭

一定係食學生妹

手作妹妹

十蚊幾球雪鳩

3樓有西奶

上次食雪到變冰咁

睇女大丁點比龍心食都幾痴線

「舊年9月3日，嗰陣佢第一句就問我『你知唔知我係邊個？』我話唔知，佢就話有更好嘅工作機會畀我。」及後，龍心稱要帶她到一個地方見工，「原來係佢屋企，結果識咗一個鐘就發生咗關係。」

[女大J][比龍心中出即飛] 大丁分手後剖白 「對唔住屋企人」

呢個Post?

係 痴撚線

鯨蛇係咪開台打j

啱啱放工冇追po

想睇!!!

好肚餓呀

想睇

買左玉子燒

食完m記 嗌多個格仔餅

放工返屋企唔洗食了

呢個幾好去美食展果啲炒價嚟

試過葵芳美食展見人排40蚊玉子燒
之後番葵廣食廿幾蚊
登打士街都有間玉子燒又係劏價嚟

禾要睇維巴打

四蛇有工開

鯨蛇呢 鯨蛇又話開台打機

可能準備緊, 我地期待下

有打j梗係睇打j先

係喎 星期六有排唔洗番學可以係咁食

bio都未出

鯨蛇幾時得閒jack

打住j先啦

打住公子先

岩岩搭車唔小心weak左
唔好同s巴講 我會比人笑

就你地

而家熱定身啱架啦

鯨蛇唔理我了

等埋noe上水先

我去join維巴了998

頭先開完個amazon free trial acc要入credit card
入完之後收左我3蚊usd... wtf

通常係hold 起你credits
試下張卡係咪works

Spotify 同 Netflix 開free trial 都會扣起先

好似係

check住會唔會收錢先

Unsubscribe左好似會蹆返出黎

ys難得出左手遊
但整到成pet屎咁

乜都出手遊

手遊本身就係屎

岩
要棄龍絆了

又weak
今晚冇3點都唔好weak

雖然唔知係做d咩
但個名好長應該好勁

同意

management 管理層

一個完全未接觸過既範疇

陪大佬傾客
我地汁頭汁尾

好似係

好肥 食左香香雞 玉子燒同手抓餅

攬女見客

大茶飯的感覺
唔似我呢d無double pay又永遠得一個月bonus

未必請

同埋舊工

同我講唔洗一個月通知

唔知係咪搞鳩我d AL 同ot

星之軌跡咪又係咁

即返即走都好啦
一樣姐

龍絆咪又係咁

想棄了

轉環境又會驚一排先

超級都打唔然

無野打

農唔到頭既又

龍肥起碼有返d遊戲體驗

我都係所以畢業10年做得3份工

前排特價買咗堆FF/DQ 嘅手機版玩
都唔差喎

二月底風活動易過真風就棄

因為係移植

一定易過真風喎
不過我估機制可能鳩屎d 多d秒人位

唔係話真龍同超帝中間咩

應該係
加上可能好舊

出個hell mode過左送1000石

移植唔算手機驚呀

希望呢份 識到人
學到人

但首先要請

遲d實有 跟gbf

咁我賣了

香港只鼓勵人轉工
留係公司一年加得5%

過到真火未

大佬有冇得捉我手仔教禾打真火

carry唔carry到小波莉434
得既話就練

Live

lihkgwestgg went live!

我倒轉打完真火先真風發現易到pk

你唔係有隻水槍咩
點會過唔到

決定左

做食蕉

部機突然有聲就知咩事

我未開始打

直播打j呢?

G hold
最緊要係自己想要嘅野

傻左咩

悶到喊

你講邊個易

Hang左機

我可以突爆利維同530把武
gay水槍

但覺得好大壓力唔想打

物管好多靚女

真風 保持距離鳩射就得又無輸出壓力

你當住值都畫到野/整3d就唔同講法

上次跟大佬吉下吉下唔知點解就過左

準備馬娘 好似係

係G

我想做靚女

做 去切先

唔洗咁多藉口 我知你就係唔想升gay lo

諗住入街場撚下人先會唔會好過份

喺咪會所個份?

但禾要全身整容先有機會

你一黎就好似熊yeah咁撚巴打仲過份

肥婆玩咩

小波莉未試過

會所之前見過

好奇怪

水槍囉 想玩水短 後悔了

我都係
放棄左

搭單計便d
禾想增高

水短好玩d

扑咗 唔加密

434仲要老夫點玩
有無45攻龍呀

我覺得係方便啲

看更太得閒 做得耐咗會變頹

水槍背左時間軸用腳打都得啦

新槍

真係要打可以2月頭用水劍玩
唔想玩水槍

hell mode

點奇怪

可能打夠真風時就出其他直接唔洗打真火

等你

D理念好似邪教咁

康寶萊

但傻吉點解水劍架

水槍差唔多技都唔洗避

有矛人開4場真風

想做墳場食蕉

係咩 入街場
急不及待想挽挽了

7個巴打睇緊音樂台
點名先

2水劍加埋早見槍好高攻喎
日本仔可以一字燒就break咗

如果真喺做咗同我講 我都想知喺點

水槍除左真龍冇用
水劍大把用途 今次活動超級非光屬得佢solo過到

me

開

晚晚都組到團打真龍

幾圍

479 0185

係墳場打龍絆

我要終突隻3喺咪要打40個箱 但是我轉咗4天刃 佢拆武洗唔洗一定要拆返把斧 定喺全部都得

-2

-1奶1打

點解街場咁多莉

用同種類武器40把

維巴

我hang jor
重開

勁多開場都係莉

針

當年個個ALL IN 抽莉莉

一打打苦主

168 7577

懶貓:......

無人我就開野

唔怕

想上534再拆水槍

支持 我都拆咗把

要等下個月先534到

做左祭品

街場見到滿突慕慕火奶

垃圾黎

轉咩

水短

真火仲未開箱
打唔到真風

抵啦 尋晚唔開房丫拿

有冇人打真火?

打下LOL先

放多隻咩好

茜里

茜里呢?

冇練

優花

教禾玩水短
要捉手仔

去左拎毛

s巴呢

見你冇應入左佢地場
明明可能過到 房主放棄左

3044663

禾刀係

轉美伏

上樓先

尋晚明明齊腳
我同英文巴等緊人開房

以為你唔打
禾可以繼續

維巴入完又走左,應該想打真火

5992263真火

佢可能嫌禾地ja
走咗去第間房打

佢去左街場

救救維巴大行動

未升唔好升
出雙符應該會大執位

其實禾有50環水劍

點執位法
好似冇100%抗燒符

-2
槍槍/lily

你不如講有邊隻冇50環

仲有無人真風

我莉莉未過過真火,唔雷你地

真風last
008-6839

佢地個邊-1我入左佢地

番緊工

-1

未出姐 出左既話水斧應該可以取代水短

維bot入黎三弓 奶媽拉頭

送頭定拉頭

佢未開晒真龍箱

維BOT仲打緊野隊真火送頭 開隨機算

依家都未升水角打真火既話
最好等多一轉水pool睇下有無新野先
好似係

佢想開雙倍箱

4918471

冇得跟

佢係咪想開
係既拉埋炸仁一齊

我估係
睇live似係

剩係多隻4星30血龍已經可以收老夫皮

353-1446

695-9096

S巴去左打真火,開街睇下點

冇呀

Y lily都仲要用老夫喎

究極體lily先要
奶係用血龍

維bot好多不必要走位

Why me

434泥鰍

明明冇中過招

053-8565

咁都未完全收晒嘅

我錯,補早左

我fd list都有幾個5星武加100老夫

3875413
REALFIRE

風pool下隻仲唔係風老夫

s巴召喚

-1槍
有維BAR

終於有真火睇

bk果段輸出倒蝕返轉頭

謝CURRY 睇直播先

而家2隻大大力尊可唔可以carry到訓地?

維bot d技好似全部留黎過年咁

以前禾比禾大佬同s巴咖哩訓住過

終於搞掂隻水短

4929459

熟手應該有機會

真風一出嗰陣已經得

硬值好大架,拉唔斷緋紅一撞咪RE
仲有火山呢

有短冇補 好似係

6291702

我打得好撚貪

補

搶生意

禾聽大佬講等多轉先決定玩咩

關咩事 真火打得穩唔穩係睇隻短功力

夾慣無條件信任咪係,我都唔理龍頭架

你叫禾唔好搞係咪咁嘅意思

你咪有隻水槍
第2隻就等多轉先諗

街場比莉ng

終於可以開始打真火

幾血幾攻?
我45攻龍槍都帶過

NG

哇 莉個一技一秒位仲慘過玩火短

淨係唔升臭G

所以穩得黎貪就打得好爽 有技就放

痴線 咁都NG?

0989644

真火幾時可以瞓地過

硬件夠過喇

收到風 維巴就發脾氣

應該因爲冇短掛
明明走莉咪得

駛唔駛幫手

似係NG你沒稱
街場有d人會NG沒稱號

Ng返佢

好多人冇掛稱喎
啲莉好多都冇

425-1380
最後了 唔得就不雷大家了

自己開房,要打既留底

維巴冇石十連 抽晒光槍？

我諗入去街場玩下jer

打得街場真火
通常唔係太得閒就係沒人要

水槍其實都可以拉頭